最近好想去旅行散下心

最近發夢發得太多, 好想出下門口去散下心, 但係又未買機票喎,
睇黎好可能要係機場當場買機票啦

去旅行帶個背囊好似唔係好夠喎, 話曬都要幫朋友買下手信
帶埋個喼去就最好啦

仲有, 最好用埋手機
當場去不同航空格下價先

最緊要記住, 買機票唔洗急嫁
睇唔啱價, 咪聽日再黎過囉。

有冇同好